淫K係私人群組講d藥無用，港豬就咁大反應。奶共君妖係公眾場合話剎哂d黃屍就當無件事。

真係痴撚線。

殺！

港豬不嬲都只關心娛樂花生
自己既利益生活反而唔理

有名你叫港豬 睇東方同大公報有幾多人買就知有幾多港豬丫

不嬲欺善怕惡架啦

有隻港豬同事同我講話淫k抵死，我話你知唔知佢係係私人群組度講架，佢話係咩？

人地又唔係黃屍
關自己利益咩事

港豬真係好撚垃圾，見d奶共傳媒講乜佢又講乜。

無腦就真啦。

因為謝安琪係黃絲

政府動員批鬥去想藝人唔好講野

垃圾港豬又跟住政府個局行

好想同kay係咪同一個群組

但佢只係係私人群組傾偈，咁都唔得?不過呢個港共政治真係算啦。

對於中共來講,有影響力而唔係自己友就要打壓

大把KOL比殭屍ACC攪緊

唔好講kol啦，連我呢d都畀連登班五毛狗攪啦。

其實都唔係隨口講

問題係K係係私人群組同朋友吹水，而君妖真係係公眾煽動群眾。